(快入）毎個人都可以為文宣出力

毎人每日買一兩份蘋果日報放去美心大快活大家樂m記枱面
班廢老見有免費報紙一定會執嚟睇！！
每人行多步 多一個人執到就少一個人睇方向報！

【715 任務】今晚1830陳仔要人 海富要你

［純紓發］我們缺乏了什麼？

推

一嚟又可以助養蘋果 二嚟可以幫啲廢老變返正常人！！！！！推

請義士掉棄所有衣物

被捕時， 謹記我冇野講

[文宣-新手教學] 如何得到大量廢老電話號碼